我今日第一次偷食，感覺幾好

因為考試用咗張cheatsheet

???

點解要偷食?
性飢渴law 咸濕 想發洩
我想射野 所以叫雞
我想咸濕 所以去夜總會
o靚妹你停咩手呀 幫我出野丫
出野呀
含野啦 含丫
我渣你 你含我 點呀
你見過谷精上腦未,你見過餓過飢未呀
你話你唔準我偷食丫ma 你見過我偷食未
話我偷食正仆街丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知我叫完雞試過比人捉黃腳雞走唔到
你知唔知我試過扑完野先發覺唔記得帶套
你知唔知我諗緊咩呀?
話俾你聽我唔想去偷食
我唔想走去叫雞
但係我無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有性慾 我都有
其實 偷唔偷食 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 偷食左一次就無得返轉頭ga

因為我唔想背哂兩本書姐